要抗爭成功，必須十月一日起令警員不斷失去工作能力

隨住抗爭不斷
前線每次人數因為濫捕而減少
相反警員人數三個月來從來減少
情況持續衹損害抗爭力量

以上行動是否會令運動污名？
不會，文宣會大力宣傳是由於警察暴行無法法天，反而民間會出現「終於做到野」的良好回應。

以上行動會否令警員加劇酷刑反擊？
不會，警員之酷刑當市民是昆蟲，待遇比戰犯更惡劣，已差無可差。

注意
以上立場是不應該攻擊警員。攻擊頭盔或手臂等行為不但是無效，不人道，而且畫面不靚的。

應該快速，乾淨，瞬間令警員失去半年以上工作能力，以最有效率削弱人數。

於衝突現場期間進行會降低人數減少成功率。

如果人數削減可以大於被捕人數，
運動最終必定會成功。

推推推

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel在此 ☆

沙田手足請去沙田黨鐡站支援